啱啱出黎做嘢，想申請信用卡，有咩介紹?

如題

AE Centurion

人工又唔講， 申請卡都要睇入息

300k年薪左右